覺得一個人打mon亨 /ds/ 不幫 邊隻成功感大d

覺得mon亨一個人打龍最難

芒亨怪血厚好多

Mon 亨雙轟龍無損離場

當年2G打雪山雙轟定暴君，由走佬保命去到刷到訓著，果種成功感真係

太刀撚

2G最好玩

一個人打芒亨 覺得唔夠時間
我用弓 我知我廢
好多勁人用弓都係10分鐘內

畢幫

Mon亨冇得睇血量已經贏哂

mon hunt

mon hun solo 好難
前幾代冇貓分散條龍注意仲難

Mon hunt 砌到套裝出黎成功感好大

agger

BB

mon亨 2G 隻G位銀火我勁鍾意一個人打
完勝佢真係好爽

芒享邊有得輸
佢有種征服感
另外2隻好似打完就算咁
芒享要返去係咁刷